政府斥暴徒擲汽油彈和縱火、馬路上放釘、破壞商舖及新聞機構等

#ALERT 政府斥暴徒擲汽油彈和縱火、馬路上放釘、破壞商舖及新聞機構等 (11/2/23:28)

#ALERT 政府強烈譴責暴徒在銅鑼灣、灣仔、中環及尖沙咀地區大肆搗亂 (11/2/23:28)

NOW

原來有人放釘

高招

政府最撚驚打爛晒啲設施同黨企紅企，反而唔會提有人被鶳了

香港人，醒下啦！
香港警察已經被完全洗腦，
當所有反政府嘅市民唔係人，
係曱甴，係害蟲，係低等生物。
唔好再浪費時間同佢地講道理，講人性。
唔好再冒被捕嘅險去撚狗發洩心中怒氣。
唔好再期望佢會回復以前嘅專業。
唔好再理會佢開記者會狡辯自己。
香港警察已經壽終正寢，已經被解散咗，
而家只係由中共控制住嘅政治劊子手。

G持執法止暴製亂
繼續出醜

畀速龍追緊個陣就放釘